[求教］關於whatsapp block 人問題

如果我係whatsapp block 一個人之前send 左野比佢
如果佢睇左會唔會藍剔？ 即使解blcok返 會唔會睇得返有冇藍剔？

推一推

Block前send嘅佢會睇到 block其間send就永遠睇唔到

佢會睇到
但唔會藍剔 解番都唔會變藍剔

利申試過

block左人仲sd到野架咩